又有人借手足名呃咗家長四萬

(借ac)
Tldr：呢條臭閪呃鳩咗家長四萬幾，仲要係咁問手足借錢唔撚還 佢同佢男朋友兩個一齊係社運界(特別係FA) 喺到呃錢

屌你老母死臭閪呃完一個又一個，十幾歲𡃁妹已經咁樣，大個仲得了嘅？都唔知佢出面加加埋埋呃咗幾多錢

姚珈瑜（Chim）
自稱2003年年頭出世 其實係04 因為驚俾人知道自己15歲就俾人中出過而對外謊稱自己係03
中學：博愛醫院陳楷紀念中學
之前自己講過可能會轉去九龍灣vtc
小學：保良局王賜豪（田心谷）小學
電話號碼：6154 2445
Fb：Siu KY
Ig：siua.ky（好似del咗）
有玩開啲Cover舞團 ig：_
住址：大圍新翠
紅十字會新界東總部公開團 yu279

尖姐棚牙好索 好想俾佢瘋狂幫我刨西瓜

好撚似唐氏綜合症嗰啲人

佢男朋友：
IG：gallant_hung
Fb：Gallant Hung
中學：聖士提反書院
小學：中華基督教會基灣小學（愛蝶灣）
電話號碼：6691 7031
住南區
紅十字會港島總部 yu40 HSL

01年仲讀緊中四，死都唔肯轉校就係想痴住聖士提反學生呢個名，其中一年留班仲要係因為衰性騷擾。
衰十一，中出完自己女朋友之後叫條女托Frd買事後丸，之後無手尾跟，簡直係男人嘅典範。
知道自己女朋友呃完人地錢之後即刻割蓆，Ig Del哂同佢女朋友有關嘅po。

係唔係都貼咗Ems上身先，威啲型啲阿嘛。見到gallant咁大隻咁威猛，好驚唔小心一拳打撚死佢

咁高大，唔知有冇米六呢

仲好威水咁幫佢女朋友出頭，轉頭咪又係俾我嚇到佢乜鳩都Del哂

老老竇竇 其實我都係妒忌佢可以用人地同情心呃錢咋嘛

受害者A
2019年8月11日
chim叫A幫手買事後丸，話有錢就會還。呢到有$120
（呢個係A同佢男朋友嘅對話記錄，因為A 換過手機，所以無咗同Chim嘅whatsapp對話記錄）

受害者-家長
2019年9月16日
Chim比狗咬，入咗女童院。出翻嚟後話父母唔理自己，要住女童院再加上媽咪患病同埋手上嘅iphone係朋友借俾佢嘅二手機，所以叫家長買部新嘅手機俾自己。

家長應承買電話比佢，A嗰日都喺度，chim當日揀咗iPhone XS max同一個198蚊嘅電話殼，另外問家長攞咗1500蚊聲稱係做交紅十字會會費、制服費等。（入過紅十字會就知唔駛咁多錢）
A事後講返嗰日，A同家長討論買咩型號會比較好嘅時候，Chim已經話要買iPhone XS max，仲直接問買咩色好。嗰時A已經覺得洗唔洗賣咁貴啊，但係家長覺得無所謂，所以就買咗俾佢。電話連電話殼嘅價錢係$9899+$198，呢到共有$10097。

（同日發現手機號碼仍然係同一個，未成年人係唔可以自己補領/報失電話卡，要申請人（監護人/父母）去電訊鋪處理，即並非父母唔理佢。姐係佢講大話呃鳩家長買電話俾佢啊屌佢老母。）

自推一下先

pish

憑自己本事借，典解要還？

屌你老母
😮

屌原來未出曬淨間pin

需要多啲證據fc 一陣原來炒車 私人恩怨

等等，出緊

講到厭未啊？

推住先

☺️系度

男朋友⬅️「我不入地獄」

tui

up

你對住米六仔仔會點

推

Bye 傻鳩

受害者B（同chim一樣大嘅17歲中學生嚟）
2019年10月27日
Chim話自己冇錢食飯，B expect佢最多要$30食個餐，點知要多啲，因為要請埋另外一個人食，最後B喺支那寶過咗$60俾佢。

2019年12月5日
首先Chim喺群又話自己冇錢開飯，用咗啲錢食飯的話，就冇錢交紅會camp費，B又喺支那寶過咗$100俾佢。（個camp唔係一定要去，冇錢就唔好join啦

2019年12月18日
Chim再私下問B「Hi，我想問下係咪可以申請零用？」，B問佢「家長前幾日冇俾到你咩」，佢答「因為我啱啱發現咗我老母又收埋咗我啲零用錢同出糧錢」又聲稱自己剩返20蚊，因此B約咗Chim幾日後俾錢佢。

2019年12月23日
B約咗chim喺旺角俾咗500同一堆飯卷俾佢（現金：500、飯卷：200元美心餅券+9張唐記），同日chim去咗迪士尼拍片跳舞。
[url][url]

網址[/url][/url]
2020年3月27日
我哋group嘅人講起chim問我哋借錢嘅事，發覺chim用唔同嘅藉口向我地啲人係咁借錢，發覺單嘢唔對路，就開始質問chim。
後來chim自爆自俾狗咬之後（即係八月尾）至三月尾，一共問家長最少攞咗18次錢，每次攞$1500~$2000不等。佢自稱有17次係攞咗$1500，得一次係攞咗$2000。$1500×17+$2000=27500，姐係chim係八月尾至三月總共問家長差唔多攞左三萬。(最少)

不過之後又改口話自己數錯，無18次咁多。

留意返，chim只係一個中學生，同父母一齊住。從佢父母幫佢搞電話卡得知佢父母根本唔係唔理佢。究竟一個食屋企住屋企嘅中學生，點樣係半年洗成三萬？我哋質問佢嘅時候，佢仲要話自己無亂洗錢，既然冇亂洗錢，咁點解會攞咁多錢？
其實我哋見到佢Ig有時會去整頭髮同買mac book pro，不過無cap到。(見到咁都唔發覺有問題，呢下係我地戇鳩咗。)屌佢老味，佢整頭髮唔係去幾十蚊速剪嗰啲，係去salon電到自己成隻貴婦狗咁撚樣。

其後我哋叫佢寫欠單，俾一個月時間佢還錢。家長好好人，話唔追究，所以佢嘅欠單係無嗰連埋電話錢四萬。

2020年4月26日夜晚11點幾(deadline係27號)
Chim無啦啦話唔俾po佢啲資料上網，如果唔係會保留追究權利。

但係發覺佢大我地唔到之後，開始真係搵方法還錢。

chim發現過數會趕唔到Deadline之後，臨時臨急夜媽媽叫人喺屋企（啲人分別住南港島、新界北同埋九龍西）出嚟去沙田搵佢，但係其實冇一個受害人係住近沙田嘅地方，純粹係為咗就chim，仲要無視左C，唔知佢係咪以為爭得個幾十蚊就唔洗還呢～

其後我哋提出過叫佢問朋友借轉數快過數俾我哋嘅方法，但係佢話佢無朋友夠18歲喎，但係其實全grp都知佢有個18歲仲讀緊中四嘅男朋友。

其實可能有人覺得呢幾百蚊好少事，唔計家長嘅話，其實借錢比佢嘅手足全部都仲係學生嚟，個個都只係搵緊pt去自己養自己，連自己都唔夠洗，將自己死慳爛慳嘅積蓄借俾佢，純粹因為覺得佢係有需要嘅人。其實仲有好多條細數，不過啲人話唔追究，所以我地廢事po。受害者C就係其中一條細數，不過佢選擇追究。其實我地grp經歷過好多嘢，當group入面嘅人都係屋企人咁信，先會咁樣借錢俾佢。但係佢咁樣利用人地嘅同情心去呃錢，呢啲就真係人血饅頭。

同場加映 Chim同佢男朋友喺其他fa team呃錢

事源我將件事Po咗上自己ig，然後就有人dm我，講chim同佢男朋友係FA team偷錢嘅事。
佢仲同我講，佢男朋友攞FA team啲錢買airpod送俾chim。
嗰個人仲話Chim同佢哋講返嘅時候話係佢自己買，不過嗰時佢正值同屋企人嘈交嘈到連屋企都唔返，又點會俾錢佢買airpod，啲人問佢個airpod型號嘅時候，佢又噏唔出。會唔會係自己買完之後咩型號都唔知咁好笑呢。

sorry 兩張圖次序掉轉左

細細力推一下先

😡

老漢推

家長們要提防一下呢條臭閪

呃錢仲咁串P牌都幫你推

全部內容請睇埋 #19 至 #21

thx

再推please

要佢回水啦屌

但係家長覺得無所謂，所以就買咗俾佢。

其實好多野都雙向, 冇咁撚戇鳩家長, 邊有咁多仆街呃到人

小學生齊打交

依家入嚟沙田攞！

推下先唔講咁多驚炒車

佢又係嘅

真正要幫果班 買食卷 二手電話 幾件衫比佢地以經足夠

搵收數公司
比佢見識下大人世間

大把手足捱生捱死
呢班撚樣呃得就呃
人人得而諸之

我捐錢只會捐物資 唔會直接比錢

完

有錢過我

唉回乜鳩呀屌 唔計家長嗰四萬 其他人加埋都唔過一千 俾成個月佢 一千都唔肯還 我哋學生嚟架咋 幾百蚊對我哋嚟講其實好多

ok！

唔好咁啦

正字刑警：誅

其實家長都係好心 無呢啲血饅臭閪 點會有家長俾人呃

每到呃啲，上車不是夢

認真
家長pay三餐、瓦遮頭、機票錢就算
其他要求唔該唔好應承
因為一黎冇必要
二黎呢筆錢可以救更多手足

唔想再見同類既事發生

真手足唔會要求咁多

最後點？

咁都係借錢嗰位家長戇鳩啫， 佢冇錢仲要咁貴嘅電話

至弊係證明左係都吹佢唔漲呢

做家長去集中養幾個所謂手足真係on9
不如夾錢去幫其他手足打官司好過

咁仲捐唔捐得過
應該都只係冰山一角

十幾歲就壞到咁

推到佢地仆街

大撚把仆街
唔好因為掛住手足呢個名就盲信
人心險惡

呃2呃仲好過返工，不過抵死
擺明睇死d家長唔會報警，所以係咁呃

啱
其實家長都係好心，估唔到會畀人咁呃..
但下次真係要諗清楚少少，
可以用同一筆錢幫到多啲真正有需要嘅手足

感謝家長出嘅每一分力

此風不可長

屌

上咗連登

PUSH

壞過凱婷

唔錯
有借緊係有還架啦
佢依家係呃人錢
點都要受啲教訓

有乜嘢證據？可以證明得到佢係到呃家長錢？
小學雞行為？

你咪唔好信好地地屈佢？

換電話就換top model俾佢
家長又係on撚9既
FA 俾狗咬驚閪咩
9成9又係啲垃圾cosplay FA

死傻尻玩網絡欺凌

A事後講返嗰日，A同家長討論買咩型號會比較好嘅時候，Chim已經話要買iPhone XS max，仲直接問買咩色好。嗰時A已經覺得洗唔洗賣咁貴啊，但係家長覺得無所謂，所以就買咗俾佢。電話連電話殼嘅價錢係$9899+$198，呢到共有$10097。

唔係想屌家長，但真手足會唔會咁做佢地冇腦諗咩定係香港人都係有錢到買iphone 比人都唔會肉痛

佢覺得用好啲無所謂就算 其實唔怪得家長 佢都係盡力幫 因為我地grp其實有好多被捕手足 位家長成日覺得自己欠咗我哋 想幫得就幫

咁多呢啲人嘅

我唔信先要話要睇證據就係
冇證據拎得到岀黎就話 佢呃家長錢？

要屌就屌件騙子啦，屌俾人呃既做乜

佢主動還埋$都唔係呃係乜？

Block得

證據？
佢有還錢？

個位家長應該好有米

Push

欠單都有 無啦啦屈鳩佢做咩？
我哋係屈佢既話會有佢身份證？

有冇還番錢？

小小$無所謂，買iPhone位家長都無追究，呢一皮對佢應該係濕濕碎，
但問題係此風不可長

心痛姐
成萬銀，你諗下其實幫到幾多真係有需要嘅手足

中學生用乜撚嘢macbook pro
屌你老母仲要呃返嚟嘅

既然起到佢底， 就喺佢學校屋苑門口貼街招先有用

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

欠單就可以當證據？
有冇具體既證據吖？
你哋都幾勁個喎
一班細路仔搞埋啲咁既嘢 想屈人哋還個四萬蚊

冇啦屌 佢喺deadline前嗰幾分鐘要我地入沙田搵佢攞錢
deadline之後潛水

有米都唔係咁用，呃飲呃食嘅就換iphone 換mac book
真係出力嘅就飯都冇得食

百幾二百蚊個啲數
唔該唔好打千字文
直接用二三百字講四皮點呃法
唔使同我描述主角人物性格
睇標題已知係仆街
堕胎關我哋鳩事咩

傻西

唔係講嗰四萬 係其他人嗰幾百蚊佢都唔撚還

推！

家長應承買電話比佢，A嗰日都喺度，chim當日揀咗iPhone XS max同一個198蚊嘅電話殼，另外問家長攞咗1500蚊聲稱係做交紅十字會會費、制服費等。

唔好玩啦家長⋯⋯

講到依家啲家長都係on9 啱一心諗住出咗錢就算咪會搞到咁 係我講嘅嘢係難聽架啦 想講係真係出去發夢嘅唔會想被人養先 寧願捱麵包 唔會主動要人幫先

推到條撚樣仆街
垃圾影衰曬啲中學生

要電話嘅求其買部兩三千嘅an機比佢咪算囉

直接報狗咪算
咁鐘意自願勇武前線呃錢,交比黑警篤數啦

呢啲仆街同支那人有咩分別
利用人嘅同情心呃錢

真 發夢以前打完會拎幾支水返去下次用

真 我地借錢俾佢嗰班學生到依家都仲搵緊pt養自己 條臭閪坐喺屋企un un腳呃家長錢就四萬幾落袋

呢條臭閪
搵收數佬就岩

齊齊加入黃色詐騙圈

欠單都唔可以當證據 佢手寫同埋有簽名
唔通要砍手指當証據

關你撚事

關你攞事

港豬d 智商稅真係交極都有
借錢比個三唔識七
講合係手足前線勇武就有錢
呃埋呃埋full pay 上樓都似

點解人講就信

自從中聯辦換人開始，愈來愈多呢啲污名化手足既post
唔係話呢個post就一定係假，但睇到我呢段野既就唔該自己諗下

發夢同班兄弟都係捱下麵包就上足全日 一蚊都無問過人拎 家長車都小坐 有啲仆街出去遊下行就家長車影相打卡

仆街。。好7 打錯字

攤大隻手問人拎，有手冇腳又唔去工作，就算家長比都唔好意思又食又拎啦，就唔計果30000，果千幾蚊應該要還到啦，有錢買嘢冇錢還錢，未玩啦，你哋仲講到個家長抵死

家長話唔追究4萬 所以只係其他幾位手足想攞翻嗰830蚊 欠單寫明一個月限期 都冇還到

起我底先

係手足就唔會呃同路人， 佢根本就唔係手足

果啲家長有啲錢 咪買下贖罪券等自己好過啲

係想抹黑手足嘅話會唔會有咁多證據唔信嘅話咪自己起底

幾多人既錢吖 講清楚啲啦
有幾多錢吖？ 得個幾百蚊就去岀post
知唔知咩叫債主吖
欠單有冇個債主欠名吖？

果啲咩買電話，要搵家長養既
你要人幫冇問題，但唔好雞毛當令箭
有番啲自尊好無？家下你地共產黨呀？
人地既錢你當自己架？

我原本正職果到個老細藍，之後辭咗
屋企兩老深藍，半失業都搬出去住
都係照樣番3份散工
有排日日三餐合味道，住啲垃圾地方
冇得沖涼，日日要搵地方沖
有時出完去番到去，太攰都係整濕條毛巾抹下身算

我咁撚辛苦去捱，就係唔想阻到真係需要幫助既手足
可唔可以生性少少
睇完呢啲我真係覺得自己好戇鳩

M記飯卷都唔敢拎 諗住留返比更加有需要既手足
點知啲家長錢俾呢啲賤人拎曬

心地好姐
大把人又發夢又捐錢
下下贖罪券好難聽

贖罪贖四皮

我屌 你老母個閪
我依家就係到問返我借過錢比佢既手足
全部都要還返錢比我
仆街

個男朋友都幾假下
對外del曬所有post同女友割
對內又維護自己女朋友

幾百蚊唔撚係錢？

係ar佢係仆街 家長都on9 我話嘅 係真係有心幫手足大把方法 再唔係真係有心咪親身落場 大把家長係咁 算把啦 跟住又一句撻埋黎咪話有包伏 屌你老味 後生仔無屋企人嘅咩 算把啦 成班做啲無成本嘅嘢咪叻 食下黃店 打下卡

咁有冇僱主既簽名吖！

諗完喇
諗唔明點解要撐呢d所謂手足

人傻錢多

求其撩個名都可以話係簽名
咁我以後喺張紙上面撩個CY
都可以話港獨之父爭我錢啦

其實一係就搵嗰個家長出嚟解畫
家長都未出聲
幾時輪到外人出聲？
你話自己唔係私人恩怨
唔會無啦啦老屈人
乜會有人擺到明公開自己屈人嘅咩？
真係私人恩怨嘅話
乜證據都可以偽造出嚟

奉勸大家唔好跟車太貼
自行用腦判斷

所以？

其實d家長係太心軟定點
無手機都唔係買iphone xs掛
建議各位要幫人之前真係要停一停 諗一諗
無理既要求 自己諗過下先
最怕真正要幫既手足就自己頂
呢d乞衣就周圍呃

好心你護主唔好護得咁明顯
條臭閪真係有需要嘅話莫講話四萬 四十萬我地賣屎忽都籌俾佢
屌你老母 佢喺度攞啲錢嚟飲飲食食 依家4毫子都同你計盡佢

心地好唔係咁用 依啲叫on9
好好奇你有無出去發過夢 大把家長親身落去捐

啲勇武手足咪又係收錢做野之前俾人踢爆左la

起碼有保釋紙先值得放
三唔識七話自己前線勇武得個講字

唔係要佢還家長筆數 叫佢還其他人嗰幾百蚊佢都唔肯還
講到口都臭 追po啦ching

我咁叫護主吖
好好笑 我比咗成皮手足吖
我依家就係你依個post 叫佢還唔撚得吖？

比同借係兩件事wor

中出...
成個野比大雄咁
毒L無資格話自己溝唔到女

我點知你係咪偽造出嚟？
憑咩要我信你講嘅嘢係真定老屈？
香港地大把人有私人恩怨
兒登最撚鐘意擺啲私人恩怨上枱公審人
之前咁多單炒車
睇定啲好
跟車太貼炒車就唔好啦

嘩 乜有人識分嫁
比同借既分別

最慘有人信

唔係身有屎嘅話點會del哂啲msg

冇電話用叫人買仲好意思揀新ip

在職人仕都唔係個個捨得用10000蚊買部電話啦.
一個學生妹...有冇屌到先?

個運動去到宜家
只會越黎越多呢啲事件發生
唔使對家搞我地 自己都分化完喇

叫家長買部新SE都好重皮啦

屌 條女屌都嫌晒精啦

咁嘅尊容 我俾返錢你 你唔好要我屌佢

分咩化
欠債還錢天公地義

識唔識人 捉佢援交

有手有腳去餐廳送外賣都有錢啦,正廢柴00後

懷疑係條女老強條仔😂😂😂

成萬蚊 個家長好豪爽 我自己都唔捨得

會窮

做得家長, 其實心入面都有預咗有機會俾人呃
因為根本無可能FC到
唔通你叫個細路畀證據你佢上過前綫玩過火魔咩
無可能架嘛
講到尾其實都係一個信字
出得呢個錢, 心態都係覺得呃咗就算
當然希望幫到真手足
俾人呃都好過真係有需要既人因為無人信任結果無錢開飯

不過又咁講
呃得呢D錢既人
就預咗有報應既
第時屋企人有D咩冬瓜豆腐
或者生仔無屎忽呢
就唔好問點解啦

就係有佢呢D，D毒L有咩藉口破唔到處

咁叫分化 係咪要由得啲仆街攞前線嘅名嚟呃錢先叫唔分化

屌你老母真手足八達通都唔好意思攞，呢個撚樣好意思呃人成40000蚊

係😦😦

呢條女自稱佢男朋友黑社會好大粒
之前已經試過喺中學呃錢
佢住隆亨唔係住新翠
商場上面但係唔知邊棟樓
利申:識佢

d白痴仔又衝出黎柒

一定有瘀血既.
有晒證據嗰D. 就唔係分化啦.

-,-矢口否認

係假既做乜潛水 又講咁撚多野 清者自清 濁者自濁

想見識下所謂黑社會有幾撚惡
定童黨咋

大把阿叔要貨 夠後生就得

1. 啲msg del得咁奇怪？卡啦卡啦咁
2. msg時間點明顯係跨日子
(0637 > 0237 > 0406 > 0317)
點解冇日期標記？用開tg嘅人都知道啲msg去到另一日就會有新嘅日期標記啦

啲所謂證據咁撚奇怪 好難信你哋喎

人地都係做好心啫 洗唔洗把口咁臭

唔好啊 人哋有米六咁高㗎

佢自己逐條逐條del

咁唔撚見咗嘅日期標記呢？你未答我

唔係話分化
但點解要用件事黎呃錢
呃下呃下就狼來了

P牌幫推

手機殼都要成二百蚊就真係

會唔會係你哋身有屎先吖

有冇人夾錢搵收蚊佬去收返條數
等其他人引以為鑑
唔好諗住呃鳩家長錢

收數人心

佬
我都想換電話了

係就爆佢既野岀黎啦屌
留撚完名話識佢係咪會型d呀小朋友？

黃色水魚圈

係返買手機個間野到買 隻隻都百幾蚊起跳

係屈嘅話擺到咁多證據出嚟 會唔會浪費咁多時間心機去搞鳩一個人 不如你偽造一次俾我睇

想中出條女

身份證電碼要遮埋佢架

你唔好話發夢嗰班
我同班和理非frd去遊行 水都唔敢拎一枝
想留番比真係有需要嘅
班家長真係要醒啲
見到條友要iphone xs max都知咩料啦

戇鳩？tg 個次序係跟你del嘅次序 唔撚係跟send msg嘅時間del

雖然佢係on9仆街
但d家長真係成日抱住贖罪卷心態比錢呢d人先會有咁多單
冇飯食大把黃店煮
要gear直接比gear

唔好直接比錢

已經唔知講左幾多次

手足

係咪又要咁回呀, 你估香港人真係咁高尚, 無人借機「搵食」咩

老老豆豆
你話我道德撚又好咩都好
其實真係冇必要咁樣將人哋嘅資料擺上去
當日你借錢畀佢
其實你真係預咗佢可能唔會還
借錢呢啲嘢重來係講個信字
老實講你post上連登 你覺得呢度嘅人走去幫你追數咩?

唯一嘅方法都係班債主同家長自己走去追
如果你真係想追究到底嘅
我建議你請律師去處理仲好
無論你鋪幾多佢嘅資料喺度
呢度嘅人最多留comment屌下佢咁

唔理你係私怨又好點都好 建議錢銀瓜葛私底下解決

仲有建議家長們真係唔好咁傻
唔好影咁借錢畀人

thx

手機我當佢ios冇咁容易被爆，
但case都要買兩舊水真係好意思
呃錢仆街死啦

老納成30歲都冇佢咁捨得用錢
每次$1500 仲要有電話用
我都想有人包養呀

做家長既都唔好亂借 借左十幾次千蚊係咪要問清楚

擺佢資料我又唔覺有咩問題
等大家認住佢咪再比佢呃

偽造？
我就唔會做既
係你哋先會做咁做姐
我一睇就知你哋係到勒索緊人啦 傻小孩

咩家長 成皮買部電話都肯

講第二次，無話呢一個post就一定係假

但唔該反省下係咪愈來愈多呢d污名化既post

g phone用ios咪一樣死

我認同家長冇可能查家宅咁分真假有需要嘅手足
但係可唔可以醒少少
iPhone XS Max 都知咩料啦
同埋盡量捐飯券呢類物資型架啦

其實我地本身真係以為佢有需要先將自己啲積蓄借畀佢
俾過機會佢 但係佢連嗰幾百都唔肯還 唔通洗咁多錢去請個律師追佢嗰幾百咩

咁ge樣都有得中出女仔

所有騙案都係願者上釣
根本無受害者，個個都係衰貪心戇鳩

屌你老母

嘩 大家準備炒車啦
有人借手足名屈手足呃家長四萬

又有人爆啦

唉 可唔可以唔好再呃錢
家長都要小心啲 有咩理由仲揀型號 是但買部用得嘅二手電話都好夠啦

一，因為佢個次唔係最update嘅ios
二，我夠知ios有方法爆到啦，所以咪話“冇咁易”
同埋我意思係當佢買手機作到個理由
Case都要兩舊講唔過去咁解，冇人幫過佢口囉

你講得無錯 大家出黎發夢都知唔係黎玩 隨時俾人拉 你講得啱 啱好話電話 水都留俾年紀大同女仔優先啦 身邊有啲手足 部電話爆晒mon都唔換 個家長話送俾佢 根本真心為出黎發夢嘅係完全唔care自己得到啲咩

家長下次真係要買電話比小朋友就唔好比佢揀喇
買部用到 打到嘅電話就得了
唔洗買咁貴！縱壞晒！

屌，以為ios有漏洞，買咗三叔

不過兩個都one dog face

條友話要買iPhone XS MAX 已經知佢呃錢啦

推推

咁你係咪會覺得po完
佢係咪真係會走去還錢畀你?

所以咪話借錢從來都係講信任
你唔信佢點解要借錢畀佢

仲有睇返你口吻
你似係相post上嚟報復多D

錢銀呢啲嘢
就算佢寫咗欠單都好
如果佢唔還錢俾你
你唔從法律途徑追究
其實邊個幫到你

😮

其實都係想俾人知道有條女
希望唔好再有家長俾人呃姐

炒車啦 on9
班細路邊到會識諗吖
得個16-25歲既𡃁仔𡃁妹
25歲既都比多佢

同埋提醒家長咪咁on9

push

咁姐係你叫家長唔好幫啲手足？
明白既 我幫你傳岀佢叫佢哋唔好幫

通常係社運呃人錢都係最大聲寸寸柒柒以為自己好偉大果啲
記住，唔係後生就係黃

透過男主朋友嗰邊收到
屌條友講嘢都一舊舊
唔知大家有冇睇到有個篤灰post
比埋link你哋望下：

其實運動開始左都接近一年啦，總會有啲唔成熟嘅手足，做左啲唔應該做嘅野。知到錯識得收斂嘅通常我都當睇唔到算數，但係今次搞到手足差啲就自殺咁滯，我就真係冇得算數，今次要破例做次篤灰狗。

聲明我已經取得事主同意去代表佢。

運動期間就有啲手足會搞到冇錢開飯，所以先有家長同金主既存在。咁佢地出錢去幫助班手足生活，其中既金錢關係到底係借貸定係饋贈每個人都唔同。針對返事主其實幫助佢既金主都講到明佢唔會收返，姐係屬於饋贈。
當然我有證明
但係就有班小朋友(個人唔想用手足去叫佢哋)響3月27號，毫無預兆之下要求事主償還金主所饋贈嘅金錢，要求事主交待金錢既數目，要求事主交出個人資料同社交網站IG嘅帳戶。

咁事主抵受唔住眾人既壓力，交待左一個錯嘅數目比班小朋友，當然佢都即時話佢好亂，有機會計錯等等。你哋可能會覺得，乜佢咁on9嫁。無錯佢係好on9，on9到想自殺救返佢個陣先講出黎有單咁嘅野，已經係幾日後既事。事情就當然冇咁簡單，之後班小朋友將事主交代嘅一個錯嘅數目，連埋事主屋企人買比佢嘅電話，計埋落條數到，計到成四萬蚊。金主見唔對路，就出聲啦。

嘩！班小朋友竟然話金主唔收佢地收，話咩比有需要嘅人，佢哋當自己係邊個，憑乜？
————————————————————
去到呢到，大家係咪覺得好鬼呢。點解突然間會咁樣，明明上一分鐘仲有講有笑，好似早有預謀咁，成班人夾埋去屈其他人錢咁。雖然話會捐左佢，但係鬼知你張入數紙真定假咩。
————————————————————-
咁事主唔賣帳，班小朋友就用好小朋友既方式去騷擾事主。

包括玩倒數

包括玩事主既名

包括玩人身攻擊

包括威脅事主會搞佢

包括騷擾事主嘅親友

包括入侵事主嘅社交網站帳號
現時事主嘅社交網站帳號已經刪除

噢，金主頂唔順走咗。

4月26號，即係倒數最後一日，事主發出聲明表示，如果班小朋友停止一切騷擾行為，佢就既往不咎。可惜班小朋友都係唔收手，所以先會有呢個post出現。
————————————————————
呢到我講下個人睇法啦，其實手足同金主金錢關係係點，關其他人叉事咩。班小朋友比我個感覺就係提子事主攞錢多，所以咪想搞鳩人。點知唔小心搞到金主都走埋，冇左金主都屈返個四萬用下，當然如有雷同就實屬鳩up啦。

我事主本身就有輕微嘅情緒問題，又比狗咬過，依家仲比佢認為嘅同路人屈錢，情緒接近係崩潰嘅程度，隔晚都喊到豬頭咁，又有自殺傾向。我想問下，人命係咪就係值個幾個臭錢？

威迫事主嘅呢班小朋友以及所在群組既所有人，我嘅團隊已經開始進行搜證，你哋都衝得幾前下，又比狗咬過，相信要起你地底都唔難。我諗你地都唔想比人公開個人資料，tg contect，你哋點屈人錢既足本對話。

不過我事主就大好人黎，知你哋雖然做錯左，搞到佢人唔似人鬼唔似鬼，不過同為香港人為香港出力，又何必要同同路人摟炒呢。

去到呢刻，事主要求好簡單
停止所有騷擾行為，發出道歉聲明，還事主一個公道
(搵大channel出，大家都睇到)
事主就不再追究

你哋有24小時
否則我嘅團隊會有所行動。

同場加映少少笑料比大家笑下

唔使幫你fd兜啦
兜唔到架啦

唔驚你啲行動 道理喺我地到 驚閪咩

你都on撚鳩
我幾時叫家長唔好撚幫？
我係叫家長小心呢條女
中文拎f定點？

Blame the victime cls

你見佢咁曲解都估到佢咩料啦一係小學雞一係chim打手

買電話有咁貴買咁貴呢d唔叫on9 叫乜？幫人係咁幫既咩？你慢慢幫你fd兜啦

嘩 你都幾好笑個喎
金主比錢人唔會見到當事人既樣嫁

我自己呢舖真係食花生

一係佢fd
一係佢本人囉

推
家長幫還幫 真係要分清邊啲真係有需要嘅手足

我就覺得如果週邊想畀人哋知道佢係呃人嘅話 其實呢篇文好多嘢都可以省略 又避孕丸又乜又盛 個感覺其實似係私怨多D
不過家長決定資助小朋友嘅時候 真係要三思下 睇到係愛莫能助 只希望其他家長唔好咁傻

我都想

淆？

你戇撚鳩鳩？

Lm

On9

呢的扮手足r$ 一定要落地獄

我更係唔夠你戇撚鳩鳩啦

真係好撚多社運老鼠。所以我從來唔想家長直接俾錢所謂助養手足，由其事16歲以上既，自己有手有腳去搵工啦。

利申，廿幾歲，讀緊u，手停口停，上年7月因為社運失業左幾個月，有諗過搵助養，但最後實在想留翻啲尊嚴俾自己，唔想咁問人攞錢

你係chim定gallunt呢

Pin呢個thanks

Nokia出咗部600蚊有找嘅smart phone

其實你講到咁已經露曬底
建議你收收皮避下風頭先好冇

唔撚明你up乜柒
我淨係見到啲msg時間點就係跨日子嘅
但啲msg中間又冇講到係邊日
好難信你喎ching
唔通我用嗰個tg係老翻嚟嘅？

你要搞撚大佢既 可以
我幫你搞 到時睇下自撚個死先
係到作故仔

我有咩風頭要收？

咪就係

四萬好多?貧窮限制想像,香港人不嬲錢多你洗擔心

可以 等你告鳩我
唔告嘅話死全家

哇 呢個真係要推

幾好笑
而家邊個威脅邊個
姐係你呃完人錢
話要自殺就成件事變岩左
之後拎個乜9團隊出黎話要同呃人錢條女道歉
唔係就起人底
咁惡既咩而家

你去開個po留言啦佢係轉載

欠債還錢 天經地義
呢個道理都唔識
放佢資料出嚟已經好比面

你係咪本人chim沙田之友

其實一個中學生 半年點解要用成4萬蚊？
一句冇錢又有家長送錢，對得住其他死慳死抵既手足咩？

又嚟
冇計 香港人太善良

其實樓主舖呢篇嘢出嚟
本身就係想搵佢追返條數
可能私怨味重啲
因為可能牽涉到佢財產
仲有
我就係唔明篇文明明係叫啲家長
諗清楚先好幫
點解你會叫人唔好幫?
想問你憑咩?
我相信如果唔係牽涉到你自身利益嘅話
其實呢啲戇鳩嘢 正常人唔會講出嚟

係咪諗住用自殺就可以拎到光環

識佢本人
佢本身就好多仇家
都係保持番行車距離廢時炒車

借咗錢就要還 一個月搵唔到800 掃地都搵到啦

諗起加拿大班騙子

1

人哋15歲就識搵人俾錢埋單

請你提出樓主
喺呢個post入面
作故仔嘅理據
唔該

又鬥黃 唉
拉

我自己就係又發夢又有捐既

但我真係無試過親身落場果陣捐
果陣都風頭火勢邊度得閒搞
同埋果下唔會知邊個有需要啦

又係度分化， 我屌你老母

你又邊到見到鬥黃呢?
而家講緊個八婆呃左家長四皮
同路人幾百
係啊,幾百係你眼中好少啊嘛
被人呃個D學生黎炸
追完po先出黎柒啦

點樣分化,分化左D咩?願聞其詳

篇文入面冇鬧黃嘅意思
原意可能只係叫家長
唔好咁傻 畀人當atm機咁撳
都係當花生咁食下就算
錢銀瓜葛呢啲嘢
建議都係佢哋自己私底下解決最好
樓主嘅語氣
畀人嘅感覺似係私怨多啲

樓主咪撚再屈人啦
呢度有晒證據
正一兒登私怨撚

有人借手足名屈手足呃家長四萬

sorry 認語氣係差咗 不過講咁多野都係想睇下提防下
其實我地去到依一刻都知道啲錢收唔返架喇 當買個教訓

有保釋紙都唔一定要捐啦
有個fd港豬底 和你lunch比狗拉左
有份工又周圍問人r錢

其實一日有呢d死仆街
一日都唔可以肯定邊個手足真係要幫

係自己個PO到覆完人先過黎踩場啦傻閪

其實有時可以留意下人地有無真係拉
好多人鍾意玩曲線

見到都估到係曲線

SORRY

😦😦😦

sor

呢D仆街唔會係同路人，要多D人知 !

假先係污名化
如果係真, 係講緊事實, 點會污名化
你無證明到係假, 而樓主有比到證據證明係真, 咁係咪你污名化緊樓主呢類揭露有賤種借手足之名呃錢既人?
要反省既究竟係邊個

樓豬已深潛

正如新聞記者一樣踢爆黑幕一樣,你接受到就係事實,接受唔到就咩都係污名化

係藍絲眼中蘋果同立場都係污名化班差佬咋

好心到有啲蠢嘅地步，有錢買部貴手機俾啲咁嘅妹妹仔，不如買啲普普通通嘅，將啲錢用喺啲更有需要嘅地方仲好

家長唔好冇戒心啦

我幫親都要求對方比學生證

工作證

因為我都比人呃過

巴打應該遊行多？
D家長親身落去物資站捐？

因為前線多數係最尾有狗果段時間先活躍
其實遊行果d物資站好少有前線會拎到飯劵

好撚惡, 黑社會口吻
嚇死人了

i6用左4~5年連換se2都唔捨得

而家真係濫用哂「抹黑」、「污名化」呢D字眼

樹大有枯枝，相信大部分手足唔係咁

但總有小部分係仆街

垃圾人種

不完美可接受, 冷處理啦, 唔好比五毛有機會分化到我地

你一話佢潛佢又上返水

發夢 中大果晚 好多家長入晒黎 唔知你有無印象 好多都會親身黎捐

佢嗰時的確潛緊

呃人錢接受唔到

同埋邊有咁易比人分化到
將d死仆街捉哂出黎有咩問題
大家睇證據 唔係一句話係黃就咩都要接受

推 死仆街

放心，報應既野一定有

呢啲人唔配做黃絲
收皮啦條女 出去做雞啦 仲多錢呀

手足做錯只能不完美，但要接受。

我寧願屌到佢知錯一世有陰影，都唔洗理L你條on9友係度叫啦，佢有良知就行出黎啦

咁啱 我都識

有無多啲野爆

屌真係做嘢都唔撚係帶iphone出去啦
畀人收一收又萬幾蚊 又攞晒啲資料
麻煩啲家長唔好咁手鬆
知道係好心
但呃錢嘅人唔會為你著想
有適當嘅疑問就問啦

係 一係轉個角度諗
買平啲手機
請佢食多幾餐飯/請多幾個細路食飯仲好
仲實實在在

呃錢嘅撚樣好醒定啲
唔好以為個個都好好恰

我屌佢老母臭閪 一撚定要還
乜撚嘢小事 推撚爆佢啦
睇完成肚氣屌佢老母
Btw 佢做咩未死？又話等睇新聞

淋佢紅油俾佢屋企人知屌佢老母臭

呢條女係我小學師妹
嗰陣小學做風紀都對佢感覺唔好 仲要好港女
橫蠻無理
依家仲要借家長手足錢唔還
屌 想洗錢咪自己賺 賺唔到咪唔好買
唔好搞鳩人哋啦 啲錢唔係俾你亂晒揮霍
係幫有困難嘅手足
作為佢嘅師兄 真係恥與為伍

呢啲家長唔係叫好心 係叫無腦
你會唔會個top model iphone 俾你個仔女？
訓撚醒未

咁既柒頭都有女仲要中出

真心戇居 助長立心不良嘅人呃錢洗
要幫就幫基本需要 寧願幫多幾個好過

條女好好？

豬肉都係肉
btw對冇女嘅人黎講，唔係阿凡達都照食架啦

有平iphone唔買走去買部貴既都唔覺有問題？

邊個身有屎先?!
係GROUP入面D對話delet
然後屈人?????

真

家長辛辛苦苦賺既錢俾人話係臭錢
臭錢個臭閪又用既
俾着我係家長都唔知講乜好

好撚仆街

戇鳩啲對話佢自己del㗎喎

有人借手足名屈手足呃家長四萬

到底係有人呃家長錢 定有人屈手足呃錢

好撚失望，其實見到害群之馬再望一望自己身邊真係有需要幫手嘅人就覺得好唔gur，憑乜嘢大家都係犧牲付出咁多你可以偷呃拐騙，就因為你係黃你俾人咬然後大條道理咁借錢唔還。唔係話要你死先安落，但係真係差人一個道歉，同埋還錢。

繼績吹啦
佢admin都冇點delet?

最後係要佢還幾百佢都唔撚還
寫欠單都冇寫個四萬啦

大家睇曬兩個po再自行判斷
幫你pin埋廢事話我蝦你

del msg要admin 先del得？

點呀?
劉雅蘭 聽講你有比狗咬過喎
13.10.2019
應該都有問金主拎錢啦
係唔係要還錢?

佢堅持唔收 最後我地咪淨係追嗰幾百囉

TG好在會講邊個del

你係咪以為人哋真係叫劉雅蘭…

話你ON9定弱智?
小學雞

咪撚話咩搞到手足自殺啦
做埋啲仆街野又手足
呃錢又手足
乜撚都手足又叫人包容 笑死唔笑死

開始個group名啦

點呀姚珈瑜
29.08.2019
劉雅蘭識自己買電話

家長真係唔應該咁心軟

對轉數快電話啦
LAU小姐

依家啲人真係好撚惡 呃完人錢唔撚還之後仲要po其中一個債主出嚟

你真係好撚蠢
唔係以為人地會用真名

你地自己將自己既對話del曬先 我先叫事主del埋佢個d 邊個心虛del對話先？

笑死 你係咪倒轉咗嚟講

唔好以為del ig 就無人搵到個private 先得

唔識睇字?
係我地del既話telegram會唔會冇左記錄
唔好坐住個腦黎諗野啦

ching有啲料到

你白痴嫁？?
到底你有冇用轉數快嫁
佢同你個戶口名一樣嫁
除非你呃銀行啦用假名

可唔可以解釋下?

我有記錄喎 你地既對話冇曬 得返事主既對話
3月一下跳到4月 邊個del先？

你覺得係咪係

有人借手足名屈手足呃家長四萬

自己睇 自己諗 小心借刀 小心炒車

多謝你cap左
所以我地根本無諗住要金主錢
只係想呃人錢嘅人
攞返啲錢出黎

原來係你

我pin咗

完全封閉條5毛

好撚勁呀

竟然要代收金主唔收既錢
依家先笠水話唔收

買xs max

多謝
不如 你又試下起我底 你up到我性別已經當你贏

好驚啊我

唔夠人講開始爆氣鳩po d唔知咩人?

唔知你地又買左咩電話呢

講囉 你講得出嘅話
快啲問佢

欠單係兩邊同意先寫
你幾時見到欠單寫佢要還四萬

cls

爸爸離開你地嬲豬？

哇

你又up唔出我地就知道你買i phone買咗成皮嘢

答咗先啦柒頭

你地仲有人一直追緊事主四萬蚊 依家又出post話佢呃四萬

點解d野冇野既?

呃係事實喎ching

一開始係想佢嘔返佢呃嘅錢 欠單寫幾百 最尾都係要佢還幾百 戇鳩？

好次係你地逼人寫個喎

佢個四萬唔係呃係咩?
紅會camp屌你老味冇錢味唔好去
有D錢係應洗則洗
有D錢係你拎人地既仲要用去唔撚係必要去地方叫呃
死仆街

屌你，兒登仔將啲私怨放上嚟講

欠人錢唔寫落欠單唔通寫落遺囑?
屌你老母柒下柒下

推 呢對狗男女唔止呃錢仲好鐘意搶光環 學人買貴gear生霸死霸但係一放tg就返屋企先影都無

會唔會係因為姚珈瑜del哂啲嘢 我地先會問點解啲嘢冇晒呢
姐係如果係我地del 洗撚問呢句咩

推到佢成世人身敗名裂

點逼 攞槍指住佢個頭要佢寫？
佢唔撚係身有屎嘅話點會寫
屌你係咁理直氣壯嘅點會連身份證都send埋出嚟

事實係金主都話冇咁既事 你地仲想拎埋金主個份

係要埋金主嗰份嘅話 佢張欠單寫四萬唔係寫幾百啦柒頭

從來冇人想玩拎佢個份 我唔知你係咪DSE中文拎U睇所以咁睇
就算個四萬拎到都會拎去捐channel 上面相都有講到

你地上面都有圖
講到明我地講直接捐出去都得
笑死

佢唔係admin又會del到你地啲msg？

我連片都拍埋 26號半夜得返事主既對話

自己搵2 3個朋友開個 tg grp試下

邊個知 笑死

sor 唔記得男主角01年出生仲讀緊中學

[/member]

唔係掛
條仔EMS添喎 急救走咁快

金主話唔洗還班友仲話金主唔收佢地收喎

大把方法證明,入數紙咩都得
你估好似你咁過個數咁都撚煩咩

你當我on9定你自己真心膠
啱啱就成全你親自試 結果唔得

仲大把方法做假添

自己睇返398樓
我地話金主唔收就捐左佢

你會唔會係講呢啲

其實你可唔可以唔好focus錯
而家重點係用手足名義呃錢買奢侈品
唔係金主洗唔洗還

係囉 點解會冇曬既 唔係admin冇得del其他人既對話喎

係唔係逼 自己睇返啦

但個幾百蚊 都唔係26號先話要收 欠單都寫埋...

佢話唔俾ig咋 唔係話唔寫欠單
不如你搵返句係講姚珈瑜自己拒絕寫欠單再駁我好無

差錢唔還，要你寫欠單，真係好有問題

現場環境唔安全喎 同埋佢根本無EMS資格

真 還唔還本來係一個問題
你拎啲本來係幫手足拎錢去玩
點都講唔過

ching好似知啲嘢 more pls

理撚得你收唔收捐唔捐還唔還
人地家長拎啲錢出黎原意係幫忙抗爭
屌你老味拎啲錢黎玩仲叫咁撚大聲

係你逼到佢頂唔順先寫喎似係

捐?捐去邊呀?
有咩人會知呀?

無錯 佢差我地錢 我地好錯哭能左
佢唔還 我地仲錯

佢有冇拒絕過
佢有冇講過話 「我冇借過啲錢 點解要寫欠單」
依家成件事根本係姚珈瑜自己呃家長四萬 呃其他人幾百
其他人諗住逼佢嘔返晒所有錢出嚟 結果家長話唔追究
其他人唯有叫佢還返嗰幾百 點知佢連幾百都唔撚還

呃得個四萬不如搵下人血will 要食飯我俾ch 先

第一 四萬條數點撚樣計出黎?
第二 金主解話都冇話四萬咁多
第三 金主有冇出過聲話借錢比佢要佢一定要還錢？

話自己為場運動付出幾多 但其實只係冷氣軍司

戇鳩 依家講緊嗰幾百蚊

你地要佢還錢
你地都應該要還返錢比金主
你唔好話我知你地冇人有拎過金主既錢

嗰post成堆p牌幫條女洗
呃錢咪呃，做得出咪認
依家叫你還嗰一千幾百啊，唔係四萬啊
還唔撚起咪講冇錢還，逃避啲乜？

依家係借錢唔洗還仲要冇中介

幾百蚊都走數擺明呃錢你班撚樣仲洗乜鳩

最後金主唔追究咪唔洗還囉屌
還咗幾百蚊未啊柒頭
成個月幾百蚊都還唔到

個百幾蚊佢有講話唔還咩又

俾咗成個月佢
講明還唔到連登見

幾舊水都還唔起
求其搵個阿叔中出都拎到幾舊水啦

你究竟有冇睇個post
咪話協定左一個月時間還錢 欠單都寫埋
過晒都未還先開po咋嘛

Lm睇後續。btw我好唔抵得佢呃4萬。

又話27號出? 27號完左依家先黎出?
比左成個月佢
佢有出過聲唔還個幾百蚊咩?

幾百蚊成個月都還唔起
賣撚左部iphone咪有錢還囉

你理得我幾時出啫
佢冇話唔還就大晒嘅話咁不如下年先還? 戇鳩
俾多十粒膠你儲夠一打

超 你自己未又係得個講字
27號做既嘢
就咗28號

一句講晒 你依家要佢還個八百幾蚊姐

好簡單 一係比銀行户口
一係就岀黎拎錢 自己揀

咁撚惡嘅

講乜撚嘢電話吖
唔撚抵得吖人用iphone 吖
唔撚識字吖 依家
佢依家有講撚過唔撚過咩？

點？
要還定唔要還？

我已經好撚好語氣同你講嘢
嚇親小朋友

真 嚇到我巧京
我依家係要你轉數快俾我 你吹啊

咁你慢慢等

上面都講明1個月又唔係冇比機會冇比時間
有冇心還就見人見智啦
抵唔抵得呢d就無謂拗
我只係好奇點解d人可以咁厚顏無恥向一個唔識嘅人要一部咁貴嘅電話姐
你咁惡咁激動做咩
打手定事主呀

咁擺到明私怨玩鳩人啫
俾錢你又唔要
一定要轉數快嘅話
等多兩年去到事主18歲先還比你囉

人地既錢鍾意點洗 除左佢冇人可以加把嘴

唔抵得
護主洗唔洗護成咁
唔通你係gallunt？問債主係咪唔抵得人哋有四萬

真係唔撚識睇字

支那寶都可以轉數快

你既1萬可能係寶 人地既1萬可能係草

btw點解要同一個po入面要轉名轉埋性嘅

連登tone : 黃人用咩支那寶 你d資料 (最基本電話號碼)會送中

即係佢total 差ABC幾多錢？

批鬥你

八百幾蚊

好撚迷，你差人錢，人地叫你還幾百
你賣出任何一樣你呃返黎嘅嘢都夠你還有突再買部SE
幾百蚊拖成個月我真係睇唔撚明
冇錢咪唔好用，為咗嗰威字用貴嘢去呃錢
送撚埋自己聲譽，如果你同銀行借妳試下拖一個月？
你同財仔借你試下拖？你睇下你條命值唔值錢
依家啲後生真係

其實一句話講哂
金主同意買
外人冇權過問
你話事主偷呃拐騙呃咗4萬蚊
第一，四萬蚊係計多咗嘅數
真實數目冇咁多
第二，呢個係雙方嘅約定
經過雙方同意
亦冇任何詐騙成份
如何構成呃錢？

講到尾而家就係剩返嗰幾舊水要還
但你又要玩鳩事主
咁真係冇聲出

不過真係想問下樓豬
如果事主還咗嗰幾百之後
係咪就所有嘢都close file
定繼續做私怨撚狙擊

標題撚 家長送既錢又唔可以話呃喎你情我願

幾百蚊不如當買個教訓算啦ABC 輪住俾人呃 又睇到人地story 仲繼續俾錢喎 你3個都有責任

咁咁多做咩啫 幫你做總結啦
金主心甘命抵俾佢呃 係佢抵撚死架喇 外人唔好諗住伸張正義啦
條女淨係識得銀行過數或者面對面攞錢
我哋要求用轉數快或者支那寶佢就唔撚還

我講得啱唔啱啊

ABC睇到 story係俾錢佢之後嘅事嚟架喇
嗰幾百蚊其實去到呢個地步預咗收唔返

點會唔叫係呃
佢同家長講佢窮到無錢食飯要攞生活費
依家佢又攞啲錢去揮霍

金主有冇follow佢ig?

金主唔追究唔等於唔係呃好嗎
同埋上面都有講
佢可以搵到屋企人幫佢搞電話卡就已經唔係佢所講屋企人唔理佢所以冇電話用啦
咁都唔算呃？
真係要拗
剩係捉住呢點都有排煩啦
人地大方唔同小朋友計較唔代表佢岩
唔好係到偷換概念
btw就算close file咁嘅食相都通哂天啦
預左圍內唔會有好面色睇架喇
不過香港人咁善忘算啦

其實啲錢應該都收唔返架喇
幾百蚊要還一早還咗啦
po左出嚟都好嘅 等咁多位手足唔好再比佢呃
唔係除咗ABC有多幾個DEF就唔好啦

縂結ABC被人呃左幾舊水 拎唔番 呢個係警世Post 完其他4萬真係唔關你事喎 我覺得金主唔追究你憑咩追究姐

靠光環搵食

既然佢想出名，大家幫幫佢啦

放身份證上網好似唔得架喎
建議叫連仔Del po再開過

啲錢咪即係養埋佢老豆老母囉
咁撚簡單

半年3萬 3條友
計埋屋租水電 差唔多啦

因為香港人真係錢多
同埋贖罪感好重
但能夠畀佢贖罪嘅方式又太少
(佢以為 其實好多零/低成本嘅TVB戰線之類)

你唔見啲義賣/自由定價/
同標榜"手足製作"嘅product
個錢箱好撚誇張？

咁我又冇話咩。至不過客觀啲睇，呢一萬放係其他有需要度嘅手足唔好？

你不如咁諗啦
你唔拎都係第個拎
人哋唔知 但你知你自己
如果對得住自己 有需要咪拎囉
有啲家長派物資
都係當散出去嘅水
喺佢嚟講閒錢/有限錢
去向/用途都唔係咁介意

搵唔到嘅

真 手足有需要就拎 唔好怕醜
你唔攞都有第二個攞
你攞左幫到真係有需要嘅人又用得其所
好過比啲唔知咩人攞左去唔知做咩
唔係就比呢啲仆街呃走晒 真係有需要嘅手足就冇人幫

好人好者點會買XS MAX
親生仔女都未必夠膽問老豆老母買咁貴電話
得罪講句個家長都要驗下腦

咪住

衰十一，中出完自己女朋友之後叫條女托Frd買事後丸，之後無手尾跟，簡直係男人嘅典範。

即係生出嚟先啱？

會唔會係自己買藥比佢都好啲呢你估
都叫自己搞番掂丫

呃家長關㷶差事？你係佢家長

首先借就係借, 冇還到就係冇還到。
第二, 攤手拎錢, 人地信個女仔係有需要, 佢就拎完又拎拎完又拎。
多少唔係重點, 立心不良先係要害。
此風不可長。

點解咁多人幫口
借運動呃錢食人血都係仆街
一班要幫既唔敢出聲 存心呃人既就搵食

22頁都未講到關條仔咩事，但主要攻擊條仔

似私冤多

推 借幾多嘔幾多 好撚憎啲借抗爭呃錢既撚樣 家長真係要幫就買下gear 實報實銷算 杜絕一班呃錢黨，呢班撚樣流住支那狗種既血

幾大波

其實本身托人買都冇嘢呀 托人買又百零蚊都唔還先好嘢
兩個人都係啦 事後丸同套都買唔起又中出 要搵人幫又唔還錢

#21
兩個都係仆街嚟

第三身對話仲要無頭尾
我話係講緊你都得啦

睇到好撚迷
樓豬帶出到重點未

我搵我條女部電話打一次同一段字send 過來話你都得啦

咁想問吓樓主佢而家還咗未吖？
還咗定未還都講返聲先 跟進下新進度

未

啱啱還咗
笑死 你係咪chim 還咗之後即刻要我地出嚟示清白
還咗最多唔狙擊 不過po咗就係po咗
係你自己選擇要拖咁耐 我哋唔po你都唔還 抵你死

嘩乜你咁搞笑嘅 我問一問都覺得我係佢？
你話佢要你哋示清白呀嘛 咁證據呢
而家凡事都講證據㗎啦
你唔好同我講 我咁問一問 你就當我係佢 要你哋示清白阿

我哋由頭到尾都係針對條女 其他人攻擊條仔係其他人嘅事

你就算唔係佢都係佢啲frd

真係攪笑 我啱啱睇返上面D對話 凡係邊個幫佢講說話
你就話邊個係佢本人或者係佢啲friend你有咩問題？

我邊有

你繼續覆啊 繼續幫手推po
熱門沉咗底都比你推返起

家長話唔追究4萬
但我地追究
屌你老母
個個月都有一單借手足昆錢

推到佢pk

你冇？唔好咁肯定住先喎？我睇返上面九成都係咁
唔好賴帳啦 真係唔好當啲人白癡或者眼殘
當人哋講得啱你冇得反駁嗰陣你就覆都唔覆喎
So stupid lol

有就cap啦屌
有時有人幫我駁咗或者講到口都臭咪唔撚覆囉戇鳩
咪撚搞到咁撚小學雞好無

你有資格代家長收錢啊？

追究就係代家長收錢啊?
我剩係想post

一開始段字都無攻擊條仔？話條仔矮窩。
同埋你似乎無法回應我呢句，等我講多一次：

我搵我條女部電話打一次同一段字send 過來話你都得啦

分化po 拉 ，人地用自己實力呃返黎 樓主眼紅

屌你講撚到我好似狙擊條仔咁

仆街我都想有人養
Cosplay Fa又食又拎
前線窮到食m記就要比人鬧

第二次，都仍然唔答

你唔撚信咪算
咁撚大個人自己判斷啦屌
唔撚係下下都要人餵到買口下話

上連登開post鬧人，證據不足之餘，連身高都要用來講，得返人身攻擊
結論：私怨借刀

神探 咁都俾你諗到 連登福爾摩斯

你都一樣
批鬥post竟然無充分證據，搞到要叫人信你
咁都信，信政府啦不如？
我點解要信你，唔信你post果兩條友？

呢個咪解釋咗點解咁多人俾人呃
因為有啲人自以為好醒
你咪信佢地 我冇損失 至於你會唔會有損失就好難講

你當然無損失
不過被你放上網公審，借刀殺人果兩個就好大損失

超級豬扒

bro 我唔係幾明佢點解會話唔知你會唔會有損失lol咩料？靠嚇定咩？

係囉搞到我好驚添

其實用手足做藉口借刀玩私怨真係狗到有少少似香港狗察

戇鳩？ 我笑鳩緊佢會俾佢兩個呃
成班姚珈瑜打手

玩晒篤灰捉鬼
嗰頭你班打手話我哋沖得前 轉頭就話要po我哋個人資料
依家又話我哋似狗 不如你地傾掂數先啦

依家啲人真係好笑呢頭自己做完就話人哋 其實你知唔知你自己講緊啲乜嘢前語不對後語 中文科考多分阿

姚珈瑜沖得前咩？
佢cosplayer嚟㗎咋 cosplayer 呃錢 po上嚟叫篤灰？
btw 多謝推po

你繼續死都咁撚鍾意話人Cosplayer 你哋自己心水清佢曾經經歷過啲咩你唔好唔記得你係用人哋ID Po連登 小心玩死人哋個賬

比狗咬唔係大撚晒
佢只係掛住前線fa個名呃飯食嘅cosplayer
btw 我好撚驚啊

姚珈瑜衝得前？咪撚玩我啦ching 次次一開波就話返屋企 衝得前?笑左 笑埋右 你班打手覺得佢呃4皮係無問題 只不過係佢呃嘅唔係你d錢炸 有幾多家長因為姚珈瑜呢d仆街搞到唔再信d真係有需要嘅手足